[有圖]今日去數字農場見到扑扑脆又靚又滑既大陸妹

見到都想食

附送離地式種植方法 乜都種唔到出黎